分享自己2018年歌單

排名跟播放次數

1. 陳奕迅 - 我們萬歲
佢一出就down咁落黎 一個月聽咗500次 除咗謙仔哽耳嗰幾隻字 其他perfect池

2. 吳雨霏 - 生命樹
如果冇上面嗰首就呢首最多 真心鍾意楊淽嗰幾首嘅作曲風格 林若寧落詞落得好中 最衰呢首冇mv

3. 吳雨霏 - 吳哥窟
陳珀作品 曲風聽落好似楊淽作嘅 都係林若寧操詞 同生命樹比較嘅話我會鍾意生命樹多啲 一黎我鍾意生命樹嘅主旨 二黎鍾意佢嘅編曲多啲

4. 吳雨霏 - 我本人
都係楊淽作曲 不過今次夕爺操刀落詞 當年一plug馬上大熱 個個都聽 不過你就咁睇都知我嘅preference係生命樹>吳哥窟>我本人啦

5. 吳雨霏 - 座右銘
作曲作詞都係我唔熟嘅 walter wong同方杰 不過產生出來嘅歌對於我呢啲毒撚就好有共鳴

6. Rubberband - 未來見
屌 呢首歌唔洗講啦 好聽到傻

7. 小肥 - 當你走了以後II-觸景傷城
小肥呢首好正 對比起當你走了以後I嘅輕鬆曲風 呢首悲嘅感覺出晒黎 聽到佢返去以前同情人一齊嘅地方 feel到佢無力挽回呢段感情嘅哀痛 其實除咗呢首仲有首冒雨都好正 不過冇上我榜 唔多講 自己聽吧

8. 陳奕迅 - 阿貓阿狗
小弟最愛The Key嘅呢首歌 好似講緊自己咁

9. 李克勤 - 失魂記
過咗咁多年 CD勤嘅唱功功力雖然失色咗少少 不過依然好聽 謙仔填詞 填得唔錯

10. 張敬軒 - 不同班同學
軒仔近排出嘅歌比較鍾意呢首

大家都分享吓自己歌單